其實而家香港人d危機意識仲係好低

根本d衝突已經咁多，正常人都唔會出咁多街，但我發現香港人都仲係好多娛樂，唔係話唔得，但唔該要明白香港而家的處境，，連登其實影響力唔大

明天機場見

咩人都有 出街嘅咪係街坊囉

我愛香港 我要清潔18區連儂牆